RTHK live 荃灣二坡坊啱啱到咗幾架狗車

1

聯合行動？

2

聯合邊個先

3

D狗車依家走緊了黎到但冇狗落車

4

黎左一陣睇左當做左
721元朗都係咁

今次影撚住佢走

依家兜圈巡緊

兜第三個圈無落過車，交戲到此一遊

跟住車都唔落走哂, 仲話唔係警黑

Push

捉白衫人 , 滿意

車都冇路呀, 捉乜鳩